商務部：中方強烈敦促美方不要誤判形勢

商務部新聞發言人就美方宣佈進一步提高對中國輸美商品加徵關税税率發表談話。8月24日，美方宣佈將提高對約5500億美元中國輸美商品加徵關税的税率，中方對此堅決反對。這種單邊、霸凌的貿易保護主義和極限施壓行徑，違背中美兩國元首共識，違背相互尊重、平等互利的原則，嚴重破壞多邊貿易體制和正常國際貿易秩序，必將自食其果。中方強烈敦促美方不要誤判形勢，不要低估中國人民的決心，立即停止錯誤做法，否則一切後果由美方承擔。

係唔係同緊自己講

就黎豬肉都無得食喇

中國人民有咩決心啊
咪就係掛住拎綠卡走資囉

豬頭因為面子又一次錯判形勢

啱 所以侵侵宜家往死裡打

佢真係唔記得係佢地自己先撩者賤

一切後果由美方承擔

中國粗暴干預美國內政，美國行咩政策洗唔洗叫曬全國14億人去投票？

開始淆底

永遠都係同一招，明明自己想做D乜，就話人民想
自己想抵制D乜，又話係人民想，次撚次搬人民上枱，中國人次次無端端被代表

中國人民有得發言咩

又口交

口交：咱共產是一體的

反擊完人
叫人唔好反擊

準備鎖國同打仗

有種咪再加美國關稅囉

反擊囉我支持你

笑咗

侵：We don’t need China

睇緊思裂？
而家開左三個性格

做乜要勸敵人唔好做錯事 快點懲罰美國

［突發］本年美國綠卡不開放中国人申請

無錯，美國唔好誤判形勢，依加中共無錢無糧，唔好比中共大到你，快啲收中共皮

反啦喂

支那有撚得投票咩

回血劍發動

後果自負

嚇鬼（佬）？

其實幾好笑，次次美國反擊支共都係咁講
但睇落就好似野野比人禁住打

後果自負 後果自負

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

洗你擔心咩大陸西

被人打到豬頭咁，反警告對方小心打傷個拳頭，支那人民共和國呢個民族真係好撚戇鳩！

不要低估中國人民的決心

決心 orz，呢個真係要好大決心

支那狗仲比機會美帝？
即刻反擊亮劍，加番50%

支那依家稱霸呀

咁你就俾D決心人睇啦

不要低估中國人民去美國的決心

唔怕, 佢地話左準備食草

真係好柒
仲要特登出聲明叫美國唔好咁做
姐係咩？
姐係佢哋好淆囉

十四億人，我驚佢好快草根都食晒！

仲死要面咁推個口交部出嚟大人
收皮啦

出兵啦，咁都忍得屎都食得啦！
比人踩到上心口都唔郁佢。

我真係好想睇14億人食足一年草0既畫面 (記得唔好食其他野)

過幾日淆底又會發言跪低:
中方無意挑撥中美關係

靠嚇都畀啲誠意啦成日都後果自負

成日搬14億人出來想打愛國牌，其實一支爆就推晒比人民受，上位果啲官依然享受特供物品。不過低估民眾嘅反而可能係佢哋，幾十年前就話本身窮冇嘢輸可以用崇拜同愛國死頂，呢十幾廿年享受過你想佢哋再幫你捱窮？尤其係官紳依然大魚大肉緊你要佢哋食草？分分鐘全國起義。

違背中美兩國元首共識

侵同你有咩共識？

以為無恥真係會無敵
吠兩聲就真係聽你講？
支那豬即係支那豬
希望支那結局係再次簽訂割地條約
賣左香港比美國換啖粥水食

以前爛命一條就食草，依家食個鮑參翅肚，仲要揸住架法拉利喺外國也文也武，點返到轉頭

諗起呢張gif

亮劍未呀 比人打到豬頭咁

敵人既敵人

愛國愛到去外國愛國

強烈要求 iphone 關稅加到 100%

中國人民個心比你搶咗係手處決就真

鎖國啦

上年講到而家
而家連豬都要實名買仲可以咁唔要面講

中美元首共識

中國話買豆都拖啦

食草！！！！！

中國大把土豪，大把血

教對手捉棋？

食草既決心

正正唔想平等互利
American first

香港市民強烈敦促中方及港府不要誤判形勢

全民食草

買豬肉實名制，從2011年廈門已經實行，而家擴展到其它省市？

好似係 無豬賣 限每人有上限要登記先買得

做乜嘢自己宣佈 家人哋税, 唔 畀人哋加返佢

琴日先加完美帝稅, 唔夠廿四小時就縮番入老母個西度

到底有咩後果，我都好想知，後果自負個後果係咩

有時我真你忍唔住想笑

係就100%關稅啦
又唔敢收人地美帝100%就收皮啦

港方強烈敦促中方不要誤判形勢，不要低估香港市民的決心，立即停止錯誤做法，否則一切後果由中方承擔。

支爆啦仆街

讓美國後果自負

明知你出一招人地就打你兩巴，嘈咩呢，有决心就全部貨唔好賣去美國

味友味友味友
通戈!

中國唔好怕美國啦
攬炒吖如果你做到嘅話

支那人要爆仲勁過香港
唔洗和理非
直接好似721白衫落場咁亂斬鳩啲外省人

我係侵，就口交部每鳩嗡一次就加多5%

睇下口交部係咪咁堅

Thank you haha

睇黎好驚又死要面

除咗美國
仲有邊到收到你咁多貨

一巴巴打埋去

咁應該係防止d人屯積居奇，華人為錢乜都炒，可以理解，不過已經證明市況好唔健康..

為國被自殺到人口數目夠自給自足的決心.
唔使犠牲好多, 死番3-6億人就夠回復糧食自給自足平衡, 可以封關鎖國

中國人食草食十年都冇問題，文革大躍進都食過人肉，有咩驚？
相反老美班人，要捱漢堡包都叫生叫死又話唔建康，一定輸。

Btw,簽一簽
［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

唔怕，有一帶一路！仲有好多非洲窮兄弟！

人地錯判你唔係應該開心咩
on99咁話比人知自己好驚

無料就收聲啦
明明比人打到連還擊既力都無
你等滅黨啦 依家狀況真係好似清末

先撩者賤

又係叫啲支那女去做，出口幾億女做支賺錢

中共係咪唔記得咗自己都係靠美國扶持先入到世貿

出口術姐係做啱咗啦！
繼續

又嚟後果自負

中共永遠驚先會咁講野。

美國可能會有制裁行動
南海可能有戰事發生

希望美軍武運昌隆

如果支那政府容許民間發展AV行業，俾支那女拍AV，發展到好似日本咁成為世界AV強國，一定可以救國！支那冇野多，女最多，要乜樣都有！只要包裝得宜，日本仔都隨時行埋一邊！

尿震了

唔係講笑，我勱日偷聽到隔離同事講，街市豬肉係貴過牛肉，唔知係咪真。。。

中方強烈敦促美方不要誤判形勢，不要低估中國人民的決心，立即停止錯誤做法，否則一切後果由美方承擔。

佢呢句係咪到時中共變左非洲 要美國捐錢先有野食

敵方誤判形勢先係好事喎
代表可以乘虛而入做低佢

當時仲係李柱銘去到美國國會遊說參/眾兩會議員，要求佢地通過俾中國加入世貿，議員至通過贊成法案...不過我諗支那好多人都唔知，支共亦唔會再提，可想而知呢班畜生都係養唔熟，如果我係美國總統，一定收支共皮，要佢永不超生！

快撚得收支那皮

容小弟請問一句，Economic power act of 1977係乜？有乜典故？

李柱銘幾時先負返責任去遊說議員過香港民主及人權法

核彈級武器黎

簡單d黎美國總統有權終於任何transaction
姐係有權一刀同支那斬欖

中國加美國關稅就可以
調番轉頭就話唔得

李柱銘已經左膠毒入骨，佢到而家都話自己係不折不扣中國人，流住中國既血，凡事都以中國利益為先，所以佢從來冇表態希望美國觸動香港民主及人權法，我相信佢到被支那狗插兩刀就死都唔會支持..

哦，係咪1977年中美正式建交，佢意思係隨時可以宣布正式斷交？

咁又未到斷外交,兩樣野黎
不過用得都基本上同斷外交冇乜分別

了解，多謝巴打賜教！

習雜上次出巡 已經同緊賤民講 準備全體捱餓

做對了

IEEPA是美國國會於1977年通過的聯邦法律，授權總統宣布國家緊急狀態後規範商業行為的權力，以便應對「異乎尋常的嚴重威脅」。一旦宣布緊急狀態，總統有權凍結跟敵對國有關的一切商業行為，例如阻止即將進行的交易和凍結外國資產等，甚至包括整間公司關門。

范德比爾特大學（Vanderbilt University）國際法研究中心主任梅爾（Tim Meyer）舉例，川普若宣布認定中國盜竊美國企業智慧財產權的行為已構成「國家緊急狀態」，可以禁止美國企業與中國達成特定交易。

IEEPA由時任總統卡特（Jimmy Carter）簽署，第一次動用於1979年伊朗人質危機（Iran hostage crisis），禁止美國金融業者與伊朗政府交易；2001年九一一事件發生後，該法也被用來對付「恐怖組織」相關實體。今年5月，川普也援用此法封殺中國通訊科技巨頭「華為」，他也用此法威嚇墨西哥，要求墨西哥解決非法移民問題。

玩大左

即係一鳩同中國斬纜，仲可以凍結晒中國既美元結算

咁好似仲絕過斷交...

美軍一隻手隻手都打殘支那⋯⋯空軍、海軍十倍數量未計武器裝備差別！

其實最重要既，支那仲係唔肯退
美國可以做一系列既行動
－將中資銀行踢出美元結算系統
－命令所有美國投資者沽出中概股／港股，停止投資
-凍結支那官員在外國既資產
-要求港元同美元脫勾

大家準備好支爆未

仲有，支那人貪污成性，為錢乜都敢貪，相信軍備費都被落唔少格，好多都係偷功減料，以前未打大仗未有人知，一同大國打仗就露晒餡，全部銀樣蠟槍頭！

太平洋第七艦隊幾時去到南海

準備好

有底氣既就食曬佢

你當遼寧號死架？太平洋第七艦隊黎幾多沉幾多！後果自負！

大家記得轉美元，去離岸！
部份拿美元現鈔
留少部份港元現鈔交生活費

買定糧食

睇來美國已經開始滅共
donald trump＝ronald regan

老老實實，現時香港已經係war zone大家各安天命

中共靠人多
南海開戰一定輸

求下中國唔好咁好心提美國
佢要死唔比佢死咩

我癲起上黎連自己都驚啊

我預測今年內 會有中資銀行被美國制裁，踢出美元結算系統

到時支爆 清算共產黨 清算港共 清算差佬

午餐肉屌支那雞

美方一卡再誤判咪送佢一程囉，橫掂美方走嚟送死，出招啦，唔好比西洋鬼子睇死

中國豬 直頭要滅絕
兩腳豬就仲有大把

歐美就係誤判左幾十年

唔好浪費，做兩腳羊

歐美幾十年前 出賣香港
現時要還了

商務部快出手

唔關d腹肌事

關你鬼事咩

驚你就唔好買

擺明養狠狗錫舂袋！當初被佢入WTO，以為會遵守遊戲規則，於指定年限前開放市場，點知差不多全部走數，話佢唔守合約精神，佢就反咬你欺負我國，與14億人民作對，咁既垃圾政權，而家唔滅佢，將來被佢繼續強大落去，一定輸出獨裁，連歐美國家都搞埋！

就來要食草啦

加完又淆底，攬炒啦

大陸人仲會唔會聽中共話食草都成問題

影響到生活，反佢都有份

其實加關稅中共都唔驚, 最驚係凍結佢地自己家族在美資產

睇嚟支那真係好撚淆

好快就會發生
可能今個星期 trump 要早過美國國會行動

香港人權及民主法案美國民主黨傾左五年都未過
依家trump一句就KO, 睇黎又係選戰催成

中國糧食自給率持續走低

此外，官方亦曾於9月17日表示，受到9月9日至10日的大範圍降溫天氣影響，特別是黑龍江西北部出現的低溫霜凍天氣，為大豆的生長造成影響。據官方監測數據表明，黑龍江省大豆低溫霜凍面積約為1478.5萬畝，約佔全省種植面積的29.9%；產量損失預計約為5.5億斤，約佔全省總產的4.45%。

隨着消耗量近年加大，中國糧食自給率已經持續走低。原中國農業部官員2014年曾經表示，中國的糧食自給率已跌到87%，全部農產品的自給率約為70%。而到2017年下半年，中國海關統計數據顯示，進口的糧食總量高達1.32億噸，糧食自給率降到82.3%。

如果鎖國會死幾多人

中國可以宣佈iphone 禁止在中國銷售，玩大佢

你估邊個贏

香港發大財

姐係叫美國接手香港事務

支那2150億美元軍費當中，都唔知有冇一半真正落到軍隊/軍備上，隨時過千億落晒貪官袋中，造埋一大堆豆腐渣軍備，一打仗就露晒餡，所以我夠膽講如果打常規戰，唔好講美國，就算日本仔都打得贏支那！

仲等緊果班on9美國佬撤退
屌左成2年都唔撚肯走

最尾果項唔work
印象中係港元主動掛勾美元
即係金管局會用一定匯率同你換咁解
大把貨幣都掛過美元

啱喇繼續up多啲廢話，千祈唔好跪低

老母話新鮮豬肉貴過雪藏牛肉
不過雪藏豬都仲平過牛

可能台灣+越南就夠

滅共第一人

又可以炒貴成萬蚊

美帝欺人太甚，唔好賣貨俾佢同唔好買佢d chipz

中美兩個字調轉就fit哂

由得美帝自食其果啦，支共又贏

有得你反對咩 笑死

既然中國無咩大損傷，反而美國有喎，點解唔繼續打先，你班支那唔打贏美國點做第一

蝗女好大奶

同敵人講自己要冷靜d

後果致富！

跟本就係思維問題，人地叫你做朋友你就當人地水魚，人地話你會處理好香港問題，你就當人地支持你用武力解決香港問題，人地已經對你無晒信心要消滅你，你仲以為係利益問題仲有得倾

人地誤判唔係應該仲開心咩

點解強国說好了買大豆走咗侵侵數呢? 搞到激嬲侵侵.

1. 冇咁多美金, 冇錢找數買唔到
2. D豬都死得7788, 買咗返去都冇豬餵

支那鬼國黎黎去去都係果幾句

中共印假美鈔基地

講到明仲唔知死

佢地郁d都爆玻璃燒警車

無瀨左咁多年以為仲可以比佢過到骨

對奶好正

人地錯判就唔應該叫人停止啦
俾人錯落去囉

口交部：中国人可以食草食一年 希望美方唔好誤判形勢 我哋食草都唔驚㗎
食草啦支爆啦

再加啲豬又要變得更貴

即係岩左

咩呀，打9美國呀笨

佢得1000億加人 人地去盡哂

今次係商務部，唔係口交部

恐怖份子用咩牌頭都係恐怖份子

正文：美國打得真準